Lady Gaga:譚德塞係真正的超級巨星

Lady Gaga都奶埋？？

偽人

畀多四粒小星星佢

美國d偽人不嬲用屌侵黎拎光環

但注明係連同WHO????